論提神，覺唔覺帶氧>>>>>>重訓？

同樣時間
Eg 45分鐘
你跑45分鐘
會醒神過舉鐵45分鐘

論效益
帶氧>>>>>>>>重訓

不服來辯

兩樣唔同既野

重訓除左練肌肉同壯陽外
其他好處都俾帶氧屌打

燈神正解

咁胡力威咪溝死女

訓覺>>>>>>>>>>>>>帶氧

下例如呢？

論消脂效果
-做得多帶氧肌肉越黎越少 身體代謝下降 減得越黎越慢 反而重訓可增加肌肉 增加代謝燃脂效果
-重訓如果做深蹲果啲大重量 心跳率比慢跑果啲更為高

論身體線條
-唔洗講啦 大家都知 重訓令身體睇落更靚更結實 帶氧頂多比你好瘦好瘦

論關節健康
-可能你會覺得重訓好危險 但研究指出 你做得啱個動作 量力而為 反而會加強你嘅關節健康 靈活性同運動表現
相反帶氧呢啲好傷腳 特別係慢跑

論疲勞度
做完重訓成身唔會話好攰 係第二日果一部分肌肉會酸痛 但都唔似帶氧做完會成身攰 失去大量水份

論心靈健康
-打和 人人追求唔同 有人鐘意跑完步出成身汗嘅感覺 有人都鐘意肌肉充血飽滿嘅感覺 只要唔過量 唔過度操練 兩者做完都係好開心嘅

所以大家最好平均咁做啦 但最好重訓為主 做得啱嘅 百利而無一害 特別係男性

另外 帶氧可能唯一贏嘅係
比較方便 落街就做得 唔洗錢
但你都可能街頭健身嘅 不過係香港真係多啲局限

屋企冇啞鈴 做唔做到重訓？
eg. 舉米 舉起老豆

要張床同鬧鐘

倫敦金>>>>>>>>>>>>>帶氧